期貨報價，日增倉

日增倉如果係1000張

咁其實係咪可以理解為

call500,put500?

推